其實鯪魚球點解要點蜆蚧醬？

先唔評論蜆蚧醬自身價值/味道，直接評論兩種食物加埋：鯪魚球本身已經係鹹鮮惹味，點解仲要點蜆蚧呢啲極鹹鮮既嘢？你話點辣醬/甜醬，甚至沙律醬，都合理過蜆蚧，因為會為整體味覺添一個層次

每次食鯪魚球見到枱面碟蜆蚧都覺得好撚老尷

大家評下理

不嬲 胡椒粉

不嬲沙律醬

正如牛閪一定要配鹹酸菜，係定律嚟㗎